<resources>
    <string name="app_name">Hundir La Flota</string>
    <string name="credits">Por Rafael Cristian Barbieru</string>

    <string name="empezar">Empezar</string>
    <string name="temas">Temas</string>
    <string name="puntuaciones">Puntuaciones</string>
    <string name="ayuda">Ayuda</string>

    <string name="ok">¡Entendido!</string>

    <string name="info_title">Ayuda</string>
    <string name="info_error_title">Error</string>
    <string name="info_msg_menu">
        - Para empezar el juego pincha en "Empezar"\n
        - Para cambiar de tema pincha en "Temas"\n
        - Para ver las mejores puntuaciones pincha en "Puntuaciones"\n
        - Si necesitas ayuda en cualquier sección puedes acceder a ella desde la barra superior.
    </string>
    <string name="info_msg_prep">
        En esta sección tienes que colocar tus barcos en tu tablero. La manera de hacerlo es
        eligiendo el tipo de barco que quieres colocar desde el menú superior y pinchar
        en una casilla del tablero para colocarlo.\n\n

        Tienes que colocar todos los barcos que se te dan; para saber cuántos te quedan por
        colocar se te mostrará un número al lado del tipo de cada barco en el menú superior.\n\n

        Al elgir un barco de más de una casilla deberás colocar la parte inferior del barco en una casilla
        de tu elección y la aplicación te colocará el resto del barco en las casillas superiores.\n
        ¡CUIDADO! No puedes colocar un barco en una casilla ocupada.
    </string>
    <string name="info_msg_partida">
        Para empezar a jugar el juego tienes que pinchar en "Empezar", tanto desde
        el menú principal como desde la barra superior.
        A continuación deberás elegir la dificultad en la que jugar.
        Se te permitirá posicionar tus barcos y empezará el juego.
        Para atacar a un barco pulsa en su posición en el tablero del enemigo.
        No podrás atacar dos veces en la misma posición.
        Gana el primero que destruya los barcos enemigos.
    </string>
    <string name="info_error_selecciona_barco">
        ¡Debes seleccionar un tipo de barco antes de poder colocarlo en el tablero!
    </string>
    <string name="info_error_posicion_invalida">
        ¡La posición que has elegido no permite que el resto del barco se cree!
        Coloca el barco de manera que haya suficiente espacio a la derecha para que
        el resto del barco se cree.
    </string>
    <string name="info_error_no_mas_barcos">
        ¡No quedan más barcos de este tipo!
    </string>

    <string name="seleccionaElBarco">Selecciona el tipo de barco</string>
    <string name="fragata">Fragata (1 casilla)</string>
    <string name="buque">Buque de guerra (2 casillas verticales)</string>
    <string name="portaaviones">Portaaviones (3 casillas verticales)</string>
    <string name="necesarios">Barcos que quedan</string>

    <string name="theme_title">Selección de temas</string>
    <string-array name="theme_options">
        <item>Tema básico</item>
        <item>Tema premium</item>
    </string-array>
    <string name="theme_basic_toast">Se ha seleccionado el tema básico</string>
    <string name="theme_premium_toast">Se ha seleccionado el tema premium</string>

    <string name="difficulty_title">Selección de dificultad</string>
    <string-array name="difficulty_options">
        <item>Marinero</item>
        <item>Capitán</item>
        <item>Almirante</item>
    </string-array>

    <string name="titulo_tablero_jugador">Tu tablero</string>
    <string name="titulo_tablero_enemigo">Tablero del enemigo</string>

</resources>
